[IOS/AN]戰棋類新驚 Sevens Story 又要刷首抽

IOS:
AN:

玩緊

畫風幾好，有無首抽評價睇下？

5星難唔難刷?
有無巴打雙5?

2.5%都冇你刷埋我果份啦

中左貞德

用4星卷中5星
10抽反而冇

第一次就中雙5星開始玩緊
Btw海盜大叔好易中

隻Game有無共鬥或者pvp?

IOS日本app store 搵唔到隻驚

search WithEntertainment 搵到啦

有個係應係類似競技場會計排名
但要打到第2章先開放,我未打到詳細未知

刷緊, 可以放低 Mitrasphere 一陣

都幾難抽下

角色評價

全部一樣分

首抽出左５星海盜大叔同金髮姐姐

好明顯亂比
隻game出得幾個鐘

咩分都好, 刷左幾次都未見有 5 星

好似唔錯, 打到第2關, 幾時可以10連?

事前登錄送左4000石，禮物盒拎

冇5星

重登會多2000石

點解

之前延遲開SER賠償石黎
但有BUG新AC冇得一次過拎 要重開APP先有

thx

共用技能點, 4星放招技都好似要4點

番屋企試玩

終於雙5星

孤寒game 5星2.x% 4星13.x%
差唔多85%係抽垃圾

有無得升星？

no
可以突破上限

已del 唔覺得會有幾多人會課呢隻咁既game

點解揀幫手嗰陣，次次都只得lv 1男主角揀嘅
係咪bug嚟
玩到後尾仲要特登收埋佢喺後面等佢唔好死

貞德+槍妹

我想知點加好友
同埋係咪無auto?
我剩係禁實中間佢自動打
我仲幻想佢右上角個空位會有auto禁出現

我抽到大魔導同槍妹
大魔導好大力好痛

我都係雙五起手
不過依隻game好小品feel

有冇人知有冇pvp?

吉祥物黎講呢隻兔仔都算醜樣

機已爆

畫風真係無得輸

又要刷，想問5星係咩色珠？

彩

無auto敗筆

lm刷緊第三次

金蛋爆隻彩蛋出黎

想問1-2 boss關點三星

放下面條友入隊

中左火個隻5星

4 星都唔係出好多

暫時5星極度推薦法師，海盜同槍手，遠攻好似好用d,但隻火法師應該冇得輸，90%血以上增加攻擊力，有aoe,距離大既普攻，係移動得一點，冇其他問題

隻game個故事感覺幾好，畫風睇落又順眼
其實四星同五星實力差得遠唔遠？

玩落幾舒服

我會課，好game來

幻晶獸點樣有？得一開波送個隻草屬性之外。

感覺上都差好多
我冇刷首抽，得4星
而家4星角去到lv 21，打出嚟嘅傷害同人地5星 lv 4-5差唔多

好難雙5星, 又唔想中佬

佢個引繼係咁話我唔一致

要有英文大細楷加數字

係入完密碼出左再引

唔知佢有問題定我抄錯左id

終於抽到5星

恭喜哂！抽中邊隻？

無得進化得覺醒，都係五星穩陣好多
越後面越有挑戰

唔錯唔錯

係差在五星機率低
等up先抽

第一次就咁
係咪即係開得

火果隻女法師

隻驚認真唔差，課得過

打到2-2-1啦
都係果d競技場玩法

隻Game係唔錯
但課金就等下先啦
機率始終低

有兩隻五星已經開得

儲緊10抽等遲D UP先抽

畫風qq
介面都唔錯
除左隻兔肉撚酸少少同無auto
隻驚都算中上

留名

有auto既驚都唔好得去邊

大家覺得補師有無用？回自己好似無咩用

其實隻驚都有半auto既，禁實中間粒制就可以auto了

第一抽就抽中鎗 唔抽

有無人知1-2-8中間個成就點解？

要用起初三星主腳

呢個係乜？

秘經, 上面先答完

遊戲順暢度幾好，畫風岩我

隻game 有冇得add friend？

Sorry,原來係同一個Case
自

等Up

有冇人知第三個條件係咩黎？

似係放技

不得了

中5星法師正啦

借得到都係LV3
點玩落去

試過放技同唔放技都唔得

放技尾最後隻野試過未？

得左 記錯左之前以為試過用技尾刀隻王

フィニッシュ=finish
by google translate

機率好低下

教學果抽到法師 直接開波

要全隊不死唯一方法.....

縮埋一邊同幻晶獸屈死佢

20 連法＋雙槍
算了，唔再刷

教學+4星卷 係咪開得

呢隻GAME D王仲慘過細怪
淨係用幻晶獸就可以屈死

畫風幾好 但近睇角色3d個樣有d簡陋

480P

法加槍開唔開好

畫風好正,準備入坑

有冇人知點加fd

開

戰棋game 正

20抽既結果

見到呢幅圖好有動力繼續刷首抽

教學抽5星 開波算 廢事刷

大概打幾耐20抽

冇計
我唔係刷 我係一路玩見有石夠10抽咪抽

大家知唔知邊到可以賣ac

咁既game都賣

OK好玩

開住wifi都可以down唔到data

係咁通訊error

兔仔唔當係人, 死左照有星

係最尾嗰隻要用skill打死

刷經驗關成日比隻野走佬
用幻獸晶又未必綁到

兔仔真係勁樣衰

推佢出去死

一個二個都3隻5星
我成萬石真係唔敢抽

抽左好快就大爆死跟住棄game, 所以我唔抽住

抽啦，４隻５星其實唔難

請問AN刷要清除資料?

我等到14日送個隻五星算 依家慢慢玩

緊係衝競技場拎石啦

呢隻GAME其實所有野都做得唔錯，
應該點都唔會棄

高汁

覺得佢啲模組好求其
無乜心機玩

我都冇咩心機玩
作畫問題 係幾有特色 不過唔岩我

你地點刷首抽法...

down data勁慢

其實我覺得個風格幾靚
但唔知係咪小品game個3d模組真係好劣

wifi dl 得好快

比多幅你

最主要睇佢出活動係點
無共鬥無實時pvp,互動性低
如動活動攪得唔好好快厭
佢連好友都只可以加路人（好似係）

不過我幾鍾意呢種畫風，邊玩邊觀望
反正近期都無乜好玩

同問

狂斷....

有冇得bluestack刷繼落ios

差唔多半個鐘先刷到一次10連

你地升到幾lv?
得1隻5星打得都幾辛苦

其實我尋日刷左4次
頭10抽一隻5星就開局
之後先有其他5星
如果下下諗住10抽兩隻5星我諗有排都開唔到局

keep 住登錄都會送一隻五星 有一隻其實都可以開啦 我覺得

一開始第1-2打花妖boss中間個達成條件係咩

放主角落隊

彩波中相同

30lv 進度2-3
無體就打下錢打下經驗
打唔贏可以打曜日
升下技
升下裝飾品

應該都係咁上下

有無人知邊關打樹枝易出？

點繼引?

其實係,當初我都係諗住咁

去左下角

Set左密碼

之後要引繼返去一開始左上角

咁如果得一五星建議邊隻多?淨喺抽到雙槍妹

1-2啦我諗

火法！

自膠眼殘sorry

3g上網game都入唔到

雙鎗已經好好用
高爆擊,行得快打兩格,招大至盲
你需要補師同坦

冇活動

我覺得火法要配多隻5星
佢打3格但真係行得好慢
血少,佢唔扣得血

首抽個下會唔會出五星?

定要到十抽先有機會中

新出第二日炸，比d時間佢啦

ching sick ball

但如果得一隻
我會揀火法

單抽，四星券都會出
免費抽未見過

會

我會揀雙鎗

玩耐左你就會知冇人,得火法幾慘

cls lv50

日本好多痴線佬

對面係ai控

唔怪得2ch有人話故事太短,
跟住有條友串鳩佢,話故事短果d人nerd

我玩到卡

升下lv 升下技升下飾品

依家add fd 係咪剩係可以add 街場唔可以add 巴打
啲街場全部support 勁廢

應該係

首抽完嘅垃圾

有冇日本人反映過冇得ADD好友同路人低LV問題
尋晚修正過1次淨係見到LV1主角,而家見到唔係主角但都係低LV

點解打主線無得好似競技場咁轉陣形架

痴線一開波down緊game
瘋狂通訊error
已經試過wifi同4g
斷下down下斷下down

咩機？

想刷個2 五星+ 4星奶既首抽都咁難

要求好高架啦

太多木, 打火打得好辛苦

後期要用奶??我好似有隻4奶奶

好似幾正,解狀態

你地點抽兩隻5 開波
刷成日都係得1隻5

照開啦

中左暗個隻雙槍
唔理喇照開, 好難刷

兩個帳，都喺單5星，刷多10連全爆死

手痕 刷左個雙5+補
刷多十抽睇下點先

我用data 就唔會斷
用wifi就斷到仆街

咩玩法

我一隻開波

刷到個雙五星，但同一隻，另一隻變咗做飾品，但無得重覆用

有裝備唔好咩

同埋有時十抽灰珠金珠會突然變彩珠 唔好咁快重刷

依家我想要裝備

黎明

一隻五星好冇起手

抽左半日 得一次有一隻5星 仲要係啊叔
女女呢

咁大個人第一次打肥
D肥係會走佬 係咪痴撚線架

想問個連攜有無時限
成日login個acc唔見左要引翻
好驚遲下無得引

刷左足足一日

20抽

我都係 終於開得波

恭喜巴打

究竟邊隻五星好

風騎+ 火法但冇補開唔開得?

兩隻都唔開 你仲想刷

d肥會走佬

好似機率走

岩岩個場走左三隻 on99

大隻果d會爆牆走佬

有兩卷2抽中多隻火法
可以突

好難抽

你想抽咩???

原來強化裝備後期唔會夠100％，
會好似ONLINE GAME咁強化失敗，
好似唔會扣LV同只需要錢

2隻5

我一隻開咗

中間個個點做

都係個句 早玩早享受 連續登錄送五星 快啲開啦

入主角條仔落去

Thankyou

依家最常官方做嘅係比人自己add fd 我唔想再見個堆低勁多lv 嘅街場

暫時打左5-6場肥d怪走親都100%成功

打到2-7-8終於有第二隻幻晶獸用啦

好鬼得意但好廢咁

應該唔會失敗
用幻晶獸綁住佢啦

唔係100%綁

火法 + 海盜

開波了

原來得第二章

萬4石

最勁果啲 (好似係)

點樣用普攻?

下下夠珠就同我出技

唔識留招

依家有評分個啲未

自己禁隻怪

SETTING有得SET

海盜佬原來ss 級

其實係咪個po 名個刷首抽嚇走曬啲人

刷左成日1個5星都未見到

d event 任有冇期限？

唔敢抽阿

邊啲event 任 打素材個啲？

巴打幾多隻五星起手

5 星角 乜乜試 個d

9.5:海賊/雙鎗
9.0: 其餘5星

2隻ja..
火法同兩槍女

兩隻5星近戰+4星補定火法+雙搶好

有無人打arena會彈game

刷左成日都係得隻海盜 巴打如果有多隻唔玩比我就好了

槍好似幾廢 利申有槍

刷到2046都未有雙5星

頭十抽全三星
刷左廿次到

買啦 60$ 雙5

過左2章先開放果個係咩黎，係咪pvp

係咪得打quest 升lv?

唔係有保底架咩

嚴格黎講個arena 唔算pvp

係 建議快d開快d打

一入場就彈

我迷失在.＊ 這場﹍×°首抽遊戲°°°×

依家有問題？入去會彈game

明明10連抽確保有一隻四以上

有彈咩？我今朝打無事wo
同埋點睇自己排名架？

未見過5星

淨係見過一隻5星
到底係咪玩緊同一隻game

打唔到

有無人覺兔女郎根本係偽五星來
好鬼勁

係咪推遲出個隻 終於出左 見玩法幾正

中咗
加會心幾好

卡住更新唔到

首抽有隻五星海盜夠唔夠?

玩法幾好. 畫風唔錯.

但要睇佢未來點更新~~~~

3 5星

希望佢勤d更新
改返Add好友、多d活動,機率高返少少就好
機率低仲要唔多隻，真係好趕客

慕已羨

教學連頭十抽三五星？

一開波6600石抽剩200
巴打有無興趣？見你話抽到2046

其實點解有6600 我得4600定4400

重登會多2000

重新登入係禮物盒會有2000石

我快d

幫朋友抽緊
抽咗好耐終於有雙五星……

當推po 想隻驚多啲人玩 不過個首抽地獄應該嚇走好多人

裝備都好

10萬下載啦

計唔計刷首抽個啲 計嘅話都幾小

隻game 如果有auto 好D....打肥果d 唔洗係咁按

應該唔計既
細廠唔出名無名氣，差唔多啦

打肥會走佬架！auto會走哂

樓上巴打唔見左
有無人想要阿？
零進度雙五星
抽左6400石同卷
先到先得先玩阿喂

刷左兩日終於有3 5星
海賊+雙近戰

夠大力就走唔甩

巴打有心抽3 5星定想抽雙5星？

咁勁？

一路玩雙5星一路刷

求ac

留個telegram?

終於雙5星起手

我直接買3 5星 2舊

好硬wo 打得1隻打唔到第2隻 走得勁快

30LV打中肥都留唔住

等等
我一陣去注冊一個
thx

好！留比你！快d一齊玩

我telegram Hkpplisme

刷咗成日終於

火法 超痛

用NOX刷可以由佢自動刷

個範圍大到

是但啦 早玩早練早享受

夜神 也刷左一日
三隻五星開波

巴打 NOX點自動刷？

夠嗎?

再刷得黎都冇人玩了

四5星ac值幾錢？

連續登錄14日都會送五星 快啲玩啦

首抽之後都係strong hold唔抽住 d機率閪到

雙槍妹個通關動作好cute

有邊隻四星好用？

巴打記得改引繼密碼
呢隻驚同1個AC可以2部機玩（唔可以同時玩）

完全認同
之前個ac 40 抽1 雙槍

啲肥打都唔打直接走 點大火力都唔得啦
濕鳩蟾蜍蜻蜓

紅色果d好似唔會走 打左銀色果d怪先

最遠個隻青蛙我行唔到去就直接走

btw 啲錢升兩下飾品就fing 曬

刷左三次都唔見5星
如果正式玩真係嘔血

經驗關只係去到59
60 LV會無經

無得刷LV啦，要轉行刷錢

去到59 要用幾多條key

請問有冇巴打有首抽唔要

抽中五星係會點？
刷左十次都係得超西⋯⋯

彩蛋、金蛋開果時變彩蛋

50萬都升唔到飾品9上10 dllm

same 咁就fing 曬

會不斷派key
所以我都計唔到
主線得兩章 打完開始刷經驗關

飾品最高幾lv

個波虹色

10 好似

巴打比左人未？

佢啲錢同經關啲怪會係咁走佬

5星先開波？

當然

開得

又一個神起手

個流程係味拎完十抽 唔中就re得

教學 十抽 四星卷 無就re

介面好有白貓feel

10 就會Max

高級關，隻怪仲會上束搏狀態畀你

成日撞銀色青蛙但打佢幾野就走佬

神運

隻智障兔成日卡位

成日10連超西都無，５隻５星果Ｄ真係歐洲

火星咁濟啦

比左啦！

要玩戰棋game 我玩為誰鍊金好過啦
畫風 系統 好咁多

再唔係同廠隻phantom of kill

係唔係一定要雙5星先開得？

最好啦 可以兩隻互補到 但睇巴打們都要刷足1-2日

5*西機率

玩過，我為誰個整合度其實無咁順

玩過啦，個介面好花好複雜又唔夠順，搞到冇咩心情開game

為了誰的課金術士肝撚到咁,真係留番你慢慢玩

為了誰啲碎片 煩到

轉職都要碎片簡直痴線

暫時覺得四星木補, 水弓 (必殺帶凍結), 木弓 (必殺帶束縛), 暗法 (必殺帶麻痺) 都幾好用

暗劍自帶反擊都唔錯首飾又普攻至盲

唔知係咪old news不過原來角色圖鑑打開每個角都有野可以打

要隻角色有10lv

其實隻驚d飾品有咩用
同埋抽中左同一隻有冇得自己簡咩裝架

好多負面效果
例如普攻會訓覺 會盲 會燒傷 會冰 會被縛

所以要抽重覆角色先會有裝備畀你裝

60LV的PVP生態係邊個負面左先就輸

5* x 3 + 4000石未抽

有冇人想收？ $150

uwants 賣5* x 3 要$200

其實正常打哂兩章加打PVP

至少係有24000石可以6次10連抽

未計d卷，三隻五星唔難有

隻Game特色真係好多地方都有石拎

10連再中多隻
齊team

我覺得我用曬啲銀key 都上唔到59lv

有冇tg

隻game你引繼完人地都仲可以玩你ac

邊度刷綠色料

打PVP 每升一階都派好多條

唔知等星期幾
六、日就開哂全部顏色石

有無巴打知道邊度刷頑丈な大鱗最好
要150真係cls

有無得較唔震 打到頭暈

終於有返d lv 50-60既好友啦

想問下pvp其實係咪多5星角就贏哂

聽日應該係火後日水星期四係木

其實唔係不過我都一堆5星上場

終於刷到個首抽 船長+火法

船長件首飾就勁既佢自己我覺得麻麻

仲未刷到雙五星
而家玩緊單火法

火法打剋屬我依家700幾一下
其實ok既

有讀心術
我本來一心想刷暗雙槍(悠木碧) 就刷到雙5星

WHY NOT BOTH
我暗雙槍＋火法，不過20 連先2 隻

求5星帳 (1隻都好) 刷左兩日未見過5星 成日10連都係得一隻4星ON99

keep 住玩啦 登錄送五星 快玩快有

你搞到我好想set引繼留住個AC再繼續刷落去

呢隻game 啲機率會唔會低左少少

呢個真嘅 係幾趕客

刷的過程見好多次都係 9隻3+1隻4

得隻火法，算啦照開局算

其實1 隻都好夠打，1 隻唔難刷，
係而家太多手機GAME，大家要求高又唔想課(課唔到咁多)先想要兩隻

佢一係加下啲機率 一係就加大啲個五星pool啦好心

終於雙五星，咁樣夠唔夠打？

same之後就會中

其實一定夠

其實有d 4星都好用 範圍又大又有效果 反而我個隻5星海盜我覺得麻麻 得個遠字

大乜野吖,講真呢隻game中獎率唔低,不過不失啦,足小個pool夠大但個機率真係閪到唔想玩,呢隻未double都有足小double左既機率,算係咁

夠,同埋佢真係送好多石

咁我開波了，刷左成日

單隻ssr既ac其實有補師既話
係足夠至少玩到1-8既
如果冇浪費單抽你應該夠4000石黎多次10抽

行埋一邊charge 屈幻晶獸都得啦

唯一可能打得慢d,我見你d四星全部都係法師btw貞德夠做
果招技好勁

貞德即係邊隻？

送單五星
幾個
先pm先送
留埋要邊隻

想要エコ

舉旗果隻

送既卷中左火法 係咪可以留石

鍾意可以留

點解可以銀key 關有rank exp, 咁樣一用完ap 狂打金/銀迷高速升rank 永動？

積人品
送5星木劍+4星奶

on9 用電腦down都可以通訊error

開頭嘅話係

唔可能,因為得好少exp

狂禁中間個制當AUTO

唔洗狂㩒，長㩒住就得

放此帳號

歐到

刷到教學抽都出5星,都係無雙5星……

但火法真係幾勁
我覺得唔止9分

繼續刷雙5星

PVP比我海盜大技秒左

慘 無人要

剋星冇計喎

海盜真係有d overrated，火法招大同被動都勁過佢，
利申:兩隻都冇食花生

5星得2.67%
又一隻儲到四隻5星就爆機既驚

雙5淘寶50蚊

賣到50都算ok 隻game宜家都唔多人玩

淘寶三隻五星收一百
會有人買咩

打錢關會唔會少錢左啲，打個第3關得5千幾蚊

船長招勁係點 睇唔明

可以喺邊睇角色評價？

セブンズストーリー wiki
有幾個日本網 慢慢睇

有冇人知最後個隻點樣有？
Btw 圖鑑差呢幾隻（3日貨仔），想5星既人唔好灰心，3日勤勤力力就會抽到，隻暗雙槍妹子5星同隻水槍海賊5星都係今日先抽到

最後一隻係其中一個活動登入14日送

連續登錄十四日

樓上話係活動登錄14日

Btw個活動完左未？

一樣意思
你開game就會開始個活動
連續登錄十四日就有最後隻5星妹子

佢勁左status平均同粒寶珠

利申：有齊,但我冇用海盗

等緊14日齊晒ssr

佢個RATE純因為槍行2格射2格就SS

呢個都係優勢黎既行得快,再加上招大slow人

想問下第二個要點達成

入主角落隊

如果個post 1001 左呢張圖真係一定要擺第一頁

隊伍要有男主

sbt

升lv 好難

照玩算啦屌 重有2000石未拎
草住先
刷到燥

我覺得有貞德就可以行到好遠

狂斷線now？

邊隻係 我覺得第三個隻重撚勁過隻5星

第1隻

最尾個個有咩用？

免費抽

睡眠飾物好重要

抽到係大獎黎 後期PVP成日輸呢樣

慢慢玩緊
照咁睇
飾物應該係後期重點

成日斷線咩事

我都得一隻貞德 免女郎都有 佢打肥好痛 已經差唔多打哂ch2

有冇巴打打完hard， 想知hard 有冇野拎

隻主角都幾勁 可以比美四星角

1

貞德係場上面唔係食大招+比人圍佢好難會死,招大又會開盾2rd好撚硬

巴打覺得木蜀果條五星女得唔得？

想問我第一次首抽果到中左金球 變左彩波 火法 咁我留唔留6600石同張4星卷 等佢UP先抽

可以抽咗張4星先 石可以留

OK

除左石 無

佢老味= =中2個彩蛋以為有3 5星 佢中相同

火法ac射左4次十抽都係冇5星
岩岩刷到單海盜希望有雙5星

我3 5星 以為好開心 中一樣 佢老味= =

仲有9日

我有個幫手貞德 有每turn回血裝 反擊裝 每turn開頭回 比人打完反擊殺到又回 用佢可以單挑好多關

我都係3隻5星開始玩，仲差4星奶未有

唔好表情撚 唔該

以為用錢抽四星無可能

岩岩一抽兔子爆氣出金蛋

兩單抽出5星，但我想要悠木碧

An轉ios.
石會變0嗎？

an課既石ios睇唔到,但係去番an又會係番度

明白

如果唔係課既石呢

不變

D畫好靚

第一次金蛋變彩蛋

補師係咪呢隻？

係

其實洗唔洗用佢？

Pvp 當你大範圍技殺唔死對面 ，下一round佢大補 ，你就知你要用

有無人知飾品同一時間裝會心傷害up 小同中係會疊加定剩係計中

屌你min pay

終於雙五星

好難多石拎，但五星機率好西

剩計中

2個10連， 等新pool出先再抽

新手想問d體力係唔係應該用哂去衝story先？

打完第二章有多隻召喚獸，所以衝好啲

隻GAME操作上好順暢
好正

希望遲下有協力玩

我諗戰棋GAME一定有
可能未開放姐

佢肯整俾人加fd 未

未必有

點解d人一下打到8xx幾一下？

升高lv 同裝掛 啱啱拉隻62lv 火法打一下都9xx

唔係嘛

原來禁實中間個大圈
再禁一下個MON
再一齊鬆手就會自己全AUTO

其他制要變黑先得

原來係咁

1-7 boss 關
係咪又係要放條仔入去？

同埋skill finish 好似係

咁仲有一個呢？

感謝

頭15抽35星起手之後存左4000石
留起佢定抽埋佢好？

頭15抽淨係中左兩次同一隻5星..
其中一隻變左做飾品

照開定再刷好?

打哂主線升哂lv
快d出新野....比個預告都好阿

garden 圖鑑都有石 大家記得拎

有石有錢有兔仔啲徽章

競技場都打到最高？

刷左2次

大家覺得d 火肥升晶獸好定火法好

火法攻高但移速

結晶易用但鬥技場唔用得

大家仲有幾多石係手？

5十抽得一個五星

首抽一個十連之後開始儲 繼續努力中

咁又未

2萬4

d 幫手全部得果十零lv

中左3次雙槍女
得2隻5星

真係得！！

雙5星阿輕鬆爆哂主線
2萬4石等活動棄驚

咁咪好，多飾品又可以突，我認真

打咩關升lv快? 開始勝唔到主線..

肥料關囉

告示到要鎖匙個個修練關?

係 得呢個有經

好好體驗下啲肥走路著草

點做到

Dllm 十連終於有5星 屌你原來相同
打到第2章仲係單5星

咁即係點

新手問.二十抽.中海賊+兩次白騎.
白騎好似麻麻?個飾咩HP50%以下攻擊up

有無人比比意見

開啦，白騎有減防都幾好用
其實果d 細機率debuff先係冇咩用

外掛

咁係咪可以存石了?另想問D錢係用來抽D一兩星人仔.定升飾架.錢抽左次人仔.中D低LV飾有無用?

好似三星既重複角先有飾品

飾品應該加三圍 升飾嘅就睇人品 我8上9 20% 連fail9-10次就破晒產

咁D錢應該用來抽D.. 1-4星定係升飾??

升到6-7lv 唔好升囉 前面好易上

咁抽D一兩星人仔有乜用架?新手多問題少少~

屌好感動

終於打晒d銀key

抽完 升到10 lv可以去episode 果度打關拎石

THX!!!

肥料關刷1KEY定3KEY好D?

唔係有lv 叫你幾lv 到幾lv 刷咩架咩

根據巴哈，你有角高過個關寫既lv 就冇經，但d 經會比左其他角

個人認為最好跟最高lv 隻角揀關黎打，越級過到都嘥時間

1-2星人 等下遲d有乜關限1-2星入啦 暫時冇用

第2次 十連炒哂車
灰機mode

刷首抽果陣都知炒車機率高到飛起架啦

我刷左兩三日

咁佢用錢抽果D 1-4星如果中低星重覆.用來突破都只能突返低星?
即係用錢抽唔中3星UP就無用?~

化為烏有

隻兔仔除左發現到種子，原來仲發現到寶石，頭先拎左10石

收成有機會直接出石
然後睇右下個稻草人>圖鑑
每種收成到某個數量都有石/錢等等

我係用最公廁的種子
遲啲試埋其他種子

爆開左個apk

發現有五星手槍騎兵，仲要女角

全力留石All in

騎兵移動勁到pk

可惜唔是弓/杖

手槍攻距都正，但我覺得攻距會變左十字一格

條女幾正

不得了
stronghold石頭

唔知幾時先出

貓仔巴打
上面堆角色有無講咩聲優?定係得張圖?

爆檔出黎，未知呀 sorry

預計應該九月會有新Pool
但我驚又係五屬各出一隻

唔洗sorry啦
多謝你放情報出來

抽左差唔多10次終於有5星
想問問跟住啲石應該留起佢定繼續抽？

鄧all in抽晒四隻五星既巴打慘

真係要stronghold

有咩好慘 隻game 啲機率allin 都未必有四隻啦

個機率咁低 出都未必中

早抽早享受 遲抽又唔代表中硬
無咩好慘

隻5星光補

黎緊應該會出水劍

仲有原來有麵包 升Lv 呢樣野

咁打銀key 做乜, 一場咁耐

有得自己加好友未

新活動 有飾物送

協力最仲要，冇協力可能人氣下滑

可能係舊野 轉左exp關

戰棋Game 好難協力

真是，難搞

有啲唔同嘅 我諗打key 會變左練新角超好用 升滿59後啲經會share 比新角

我覺得成隻game嘅感覺同設定好似白貓
有無人有同感定根本係同公司⋯

開始黎料啦隻Game!
我唔想棄
頂住阿咁多位巴打

邊方面呀？畫風？

boss battle 個畫面勁似
可能係白貓度挖左角

打裝備？

一定要出裝關，下下抽角先有

慘在打乜都輾過

唔止⋯所有介面 loading個啲嘢都好似

呢個ac不得了

暫時得二章？

1 hit kill

日本仔真係痴線

一下一件

40抽得左

屌你老母臭閪幾經辛苦儲夠第二個十抽諗住多一隻五星
重覆 屌穿你個閪呀

裝備都好緊要喎 又有得突

可以auto

其實有咩好玩?

戰棋類就係要諗先好玩

PVP 唔會Auto

巴打可以試下升lv 關auto

同埋刷素既話auto 好d

Same here

其實點樣為止有得突? 邊度禁突破?
我睇佢淨係抽完隻野變左做裝備
新手唔識

強化->限界突破

除左裝仲有個5星石像 可以突5星角
突一次上限+5lv

幾時會更新？

明白了 thx
不過早期真係寧願抽多幾隻唔同既5星儲齊左一隊先
咁都中到重複真係有啲sad

開唔開得呢

兩隻就開啦

有2隻5 10唔10抽好

好似就嚟有新嘢抽 可以等多陣

早兩日首十抽左隻五就hea玩 岩岩儲夠石黎多野中海盜 之後可以認真d玩 同留石等新pool了

我怕黎緊只係加多隻

唔該曬

啲5星機率真心低

有啲想重玩
大家覺得有無需要⋯

中撚左伏
一轉完蛋走左去摘蘿蔔, 搞到卡住左

21312321321

唔想刷可以淘返個雙5 好平

而家留石好定照抽

而家機率好似好左

黑人問號.jpg

死ser

重玩啦

重down完第一個10抽就雙5
笑左

恭喜

59LV後去邊到升lv快啲

咁快

得主線有經

上個ac40抽都係得1個5星重玩左

刷左3日都冇雙5星

三開刷啦

push

大家有冇飲水回ap打競技場？

刷錢最難個個都係得2萬幾

唔會夠課金佬黎

想問金銀key係時間回定係一定要活動送

arena 升階送最多

姐係後尾會唔夠打？

佢應該話你排名唔會夠課金佬衝 不過後尾唔夠打都唔出奇 琴日到見到有人隻野8x lv 成隊都係都應該真係唔夠打

想拎下石姐

真係想睇下呢間公司有咩方法，都死左50%

幾時先肯出活動

隻game岀左幾日姐 睇住上幾頁d預告頂下癮先

抽左2次10抽 得一隻5星 重玩？

d錢除左抽垃圾都係無其他用？

升裝

3隻5星 件裝升到7lv已經冇撚晒錢

有無人入game down資料檔時係咁彈通信失敗 刷個首抽都要成個鍾一次

成粒鐘一次

打PVP打得多，測試左好多野，發現BUFF係可以疊加

有雙5星
諗緊好無抽多個10連去攞武器

中間果個咩意思

睇黎官方覺得錢抽中四星機率太高，成個唔見埋

入主角 唔知仲要講仲會有幾多個人問呢

帶主角入隊

其實我無抽過

加係新post到

我打到rank20 有一隻60 5星火法就夠打不過好肝。 體力用銀幣去商店換就得 可以換30個50體同25體

咁無啦，應該調低機率啦

我都係中過一次

有無解決方法

用模擬器刷一係

試過用bluestacks同夜神刷 但一樣係咁 明明wifi收滿格

唔好兩個一齊DOWN

想問我ipad同iphone用同一個ac玩有冇問題

最後個個要點做

用技殺boss

唔係只要完場係用技能殺怪就得

個日文係 Skill Finish

隻game幾好玩 但ios刷首抽好麻煩

因為目標係殺boss,又要用技完場,所以我先咁講好似好啲

未必係boss關

錢抽又出現返

伏味濃

D銀幣通常你地換咩？

飾品>抽獎卷

日本仔打2-7BOSS關升真係升到2046

點升可以加d高lv D既好友
個個得十幾廿lv

過完教學，第一抽就中5星

錢抽中4星

抽咗2下10連全2星

垃圾機率屌你老母臭閪

原來得hard, very hard 都未開

打得好快

我相信大把人快過我啦

仲升緊lv

5星法勁撚到痴線
pvp對面4隻on99成日企埋一齊，一野大技轟落去4隻蒸發左

我都覺得火法>其他五星，不過我冇

海盜一炮秒左火法啦

雖然我都好想要火法

我有火法，不過係四星呀伯其實都幾勁

貞德齊裝根本不死

不過都打唔死d走佬肥

60Lv後可以去邊升？

歡迎你加入2-7-8 行列

巴打會唔會爆水升lv?

O....no

頭10抽偵德加海賊係咪可以唔洗再抽?

想問裝備升lv 失敗會唔會消失？

唔會

同你一樣 之後10抽中埋暗5星

唔該。 介唔介意問多個問題？ 角色升到後期有冇得轉樣？

打緊肥升緊1隊

暫時無, 可能遲D有得轉生

俾返支旗我丫

2隻5星應該夠打到尾?

小小啦，因為太多野未出，爆哂咪無得玩

覺唔覺有啲似慕容公子

60LV了

只是開始

你地衝得咁快嘅
我啲人仔重係LV20

278 打幾多場先升到1lv 好燒水喎

留水等刷裝關算，60lv 應該夠刷

順便刷埋飾物材料啦

已經性價比好高

換野果度係咪會定期renew
大概幾耐renew一次？
d銀幣已經多到唔知做乜9

shop 換個D?

冇講 好似係

冇野打 打錢算

好漫無目的咁儲石
但係又唔敢抽

新GAME頭7日都未過
係大家打得太快

早抽早享受
反正仲要衝4突

已經係體力制

識衝一定係用3星衝

3星騎好好用

邊隻？
我仲用緊主角
21lv了

用錢抽 ？
我d錢key仲未用
但係抽過兩次十連都冇見過3星
而家d裝全7左右，諗緊要唔要衝全10

遲早要衝，未上晒10lv千祈唔好話自己冇野打

升啲人仔 係咪一定打銀鎖鑰最快升
定有其他攻略

打完normal用銀key衝到60
然後先開始打hard

棄game送ac
上面冇進度
下面玩左幾日

好行唔送

係呀 能力值好高 完全唔係三星能力值

記住銀幣上限係9999 多左會被食

想問打故事mode係咪無得換陣容？

邊度刷毛同鱗

代表係咪睇你放邊隻係頭？
無得另外set？
咁如果我想比隻火法人用未要擺佢係前面？

本身隊野咁樣，中左4*奶唔知用唔用好

278

thx 會盡快打到去

好難打晒3粒星

有冇人換過3000銀幣件3星裝？勁唔勁？

而家係咪有up?

連埋卷可以80連！！快d up比我抽啦

中貞德

得番3x 條銀key

睇黎要打下錢

終於升到件10lv

30763

抽完冇5星真係好撚灰
成萬幾石了

應該首十連中最少2隻5星，之後唔好抽，留石

想問中間個任務目標係咩？

入主角

咁廢

fd list 已經有隻77lv 雙槍 好想知佢要用幾多支水去升

剩係擺佢一隻打會升快好多（好似係）

可能佢哂shop d 水

好唔好用ap 衝鬥技場換3000coin 個飾品

同你隊crew一模一爔

原來有啲咁嘅野

換囉 呢到好似有巴打話啲coin 過左9999就唔會再加

痴拿線 刷到2日都刷唔到雙5星 5星都淨係抽過2次

咁你又黑咗啲嘅

正常

未用過ap打鬥技場 得1k coin 多啲

就算到真係玩果陣都完全唔洗抽

再堅持多陣啦

我都好想玩呀 瞓前係度刷 一起身又刷

加油

早幾版好似有巴打送ac 雖然比人拎左機會唔少 可以去試下 巴哈都有人送ac 有時間去睇睇 希望你早日有得玩 入黎推下po

等佢更新先玩都未遲

60LV都冇人follow

點跟

課？

唔課金應該做唔到 ？

睇黎隻Game唔係幾想我玩

你個名

應該全ser都識佢

我都有follow佢

其實洗唔洗咁執著，。。是但有件5星都開啦

本身有諗過課 但係玩爆主線就真係乜尻都冇野做

長刷278我寧願AFK算

引acc係咪會無晒石?

第一次刷
開唔開得?

開開開開

睇嚟下個po除咗加落主角同skill finish 仲要加埋有兩隻五星就可以開落去

好撚mean

app屎台嘅PO係咁
唔加第一頁就會變頁經

眠係咪最屈機最仆街既效果?
唔再打醒隻訓著左既係咪永遠打多人一隻
我用奶招技都叫唔醒

加左咪又係咁

置頂啲金剛棒其實都係無人睇

SBT

加左就可以屌鳩佢

然後叫佢睇置頂文

其實爆檔後有好多活動未出

輕量刷下等更新啦 都係出左一星期姐

一隻貓仔巴打刷到點 你應該幾hardcore 下

成隊63炸，呢排放假先刷得多

PVP打到上17唔想哂AP水打

好想要上面個巴打咁....貞德+火法開波.......
但刷到就黎傻....最後暗槍+木劍開算

邊隻係偵德?

光劍

無必要，遲下又會出新角

草緊石

有冇圖？

我4隻都用眠

去圖片模式睇

木劍加水槍開左 玩左2日終於刷到60lv
而家開始解下d人物關囉石

好快

60 後先係遊戲真正開始

而家留石等新英 儲左2萬幾石

想問下各位將隻角升上60係打乜

我依家清楚第一章簡單 打緊困難
第二章打到一半左右
英23lv

打肥到59 >hard 2-7-8

59仲打到

好在無刷，岩岩抽多隻火法，專心儲石

唔打肥升lv唔夠打
你地係咪全3星過關？

打肥啦，我換晒d匙先升晒全隊60

推

想問新手應該要刷到點先開局

單5星或雙5星開局

兩日都冇雙五星

慢慢刷, 一係單五星加多一dd 四星開

佢而家未有活動,而且登入14日送1隻五星

不負責任9up 我覺得item shop 用arena coin 換嘅應該一個賽期renew 一次

兩五黎講邊個組合最好

啲肥會走佬 圍住佢都識撞開我啲人
點打呀

放棄啦，係你就係你既

我都自動算

火法囉，個個都話火法，唔通個個都有火法咩

我都無火法

有冇人見過有特別肥
淨係見過4格版同螢光版

不負責任鳩嗡
考慮埋飾品
光劍(殺敵回復10%HP)
火法(90%HP以上攻擊力中UP)
暗雙槍(殺敵會心中UP)
以上3個幾好用
船長同木劍唔係唔勁 但難用

自己就用光劍同暗銃
有坦 又有射
算係咁
暗銃換火法都好

原來咁難抽5星

有彩色版

新活動即將登場！

想問下hard 都有278嗎 定淨係得normal先有

貓仔巴

H 係 275? 好似係

hard 即係2－7－5

官方twitter講 同流出圖一樣

咁應該會開埋暗屬4星

補Link

補充 會有四星人，飾物同兔仔裝備

之前流出的

幾時先有雙5星

啲日期

聽講係封測

加油頂住刷多陣

撐住呀各位

5星暗劍仲有6日

佢呢間withentertainment 同cygame 有無咩關係 見佢twitter follow 好多cy 嘅

我遲一日

從第一次有一隻5星 之後刷左十幾次都未試過刷到5星 唔好話2隻

btw 會心up同時裝小同中係會疊加 我隻船長會心傷害+9

cy子公司

我前幾版有講

點解我7日login 冇左暗劍 但石就有俾我

我之前問明明記得係答我剩係計中

佢呢個第二個sort 嚟 要登錄14日先有暗劍

我後尾發現係會疊，唔通我無補獲？

有無人收到官方賠償 十抽卷

我得張單抽卷

聖騎勁定係火魔師勁
分左2個ac 唔知玩邊隻

呢度啲人一定話火法

佢通知入面唔係話送單抽卷嚟架咩

一定係火法

利申：無火法

LINE群朋友有一張單抽 一張十抽

無奈分2個ac

估唔到依隻game 咁難抽5星

唔撚係掛 公平咩

一個ac有光水暗既五星加隻補
另一個ac有火光五星，冇補但飾品多d勁d
你地會玩邊個

就黎爆PO

係時候出懶人包？

答案：火法、禁實中間個制再點一下MON AUTO、用主角過關，用技能完RD

仲有無？

有5星補師未出 火光啦屌

兩隻五星就好開波

懶人包

1. 五星邊隻好？

火法>光劍>水槍=暗雙槍>木劍

2. 點樣開局好？

你中意，單五星或雙五星或以上

3. 有無得AUTO？

禁實中間粒大制再禁MON

4. 點樣升LV 最快？

60前：打銀Key關 60後：2-7-8

5. 過關條件睇唔明
中間多數係要主角過關
第三個多數係唔可以有異常狀態完場、用技能殺怪完場、唔可以比同伴死亡

依家係咪仲未有用ID加好友

如果隻game唔加協力 應該好快收皮

專心種蘿蔔

其實SRPG好難加協力

SE隻隻都有協力啦，D人咪又係好快棄

SE今日又開左隻

巴打唔要果個可唔可以俾我

呢隻贏十幾條街啦，刷左一次首抽睇下就棄了

堅垃圾

隻隻都係倒模game賣聲優 應該仲快收皮過呢隻

睇見SE刷都懶得刷
等緊芳文社隻難民game

百合果隻？

好似無乜直向Game

第一頁加多d圖！！！
圖圖圖圖圖

岩岩打光素材有隻大機器人仔幾可愛

素材關我未打過 無升過技同幻晶獸

靠開PO果位巴打啦

升下啦 有成就 有野送

洗唔洗整定個開po template

4金

好呀 你搞

【お知らせ】
「セブンズストーリー」初のイベント「大森林の怪鳥」がまもなく開催予定です！
☆4シルヴィアをはじめ、アクセサリーやラビィバッジ入手のチャンス！お楽しみに！
※正式な開催日時は、追ってお知らせいたします。
#セブンズストーリー #セブスト

巴打wow左

第二次十連就中重覆 留石新pool 算

已經無石留俾新pool
80抽無5星
btw隻驚先一個星期點會咁快新pool

我頭20抽有
之後果30抽都無5星
但係抽到我想要既眠戒

刷極最多都係單5星

我都係

有邊啲debuff 有用
見暗debuff可以整到對面miss

贊成

睡眠同麻痺都好用

有冇巴打有刷多左ac 刷左幾日都冇雙五星

加油啦，好易

仲以為呢個飾飾品係防毒

唔係100%防姐

儲緊石，幾時有up

講真大家都係安安份份儲下石先，如果隻驚岀左幾日就有新野抽都幾大鑊

競技場你地打到第幾階？
我打到12階開始吃力

雙5星雙4星(全部lv60)

睇睇真係要面對2-7-8

對面差唔多清一色60lv up,三隻五星以上，好吃力，上到幾多得幾多，唔爆水留返等活動算

我打lv55果陣auto連輸
諗住贏lv會輕鬆打

我都係留水等活動

我唔係好想刷2-7-8
等新肥料關好過！

種菜邊隻種子最抵玩？
好似隻隻唔同 但唔識睇日文

而家帶d 1星人仔升到10lv解石

打一場肥料即升14-17lv!
easy

我都係有咩種咩解下成就拎下石

新Post Template

IOS:
AN:

常見問題

Q1. 五星邊隻好？

A：火法＞光劍（貞德）>水槍=暗雙槍>木劍

Q2. 點樣開局好？

A：你中意，單五星或雙五星或以上

Q3. 有無得AUTO？

A：禁實中間粒大制再禁MON

Q4. 點樣升LV 最快？

A：60前：打銀Key關 60後：2-7-8

Q5. 過關條件睇唔明（秒經）

A：第2點擺主角入隊、第3點最尾用技殺過關

Q6. 隻game有冇得加好友？

A：暫時冇

黎緊會開既活動＆新角＆系統

【お知らせ】
「セブンズストーリー」初のイベント「大森林の怪鳥」がまもなく開催予定です！
☆4シルヴィアをはじめ、アクセサリーやラビィバッジ入手のチャンス！お楽しみに！
※正式な開催日時は、追ってお知らせいたします。
#セブンズストーリー #セブスト

[/quote]

歡迎其他巴打補充

歡迎其他巴打補充[/quote]

右上角，騎射

Post Template 之爭

我做整合咋

睇黎隻game日本人氣都好低
d wiki都冇更新過

夠多圖夠哂啦！！！

隻兔好撚廢
想快啲升勁佢

洗唔洗加埋片？

隻兔仔太樣衰好趕客

而家無麵包
麵包圖換呢幾張好無

冇所謂 都唔知有冇人睇

開新po template

巴打d圖load唔到出黎既

唔緊要啦
就咁都夠

我睇到嘅

終於有雙5星

我用電話又睇到 唔知咩事

拿拿臨開波啦

新活動資料出左 應該今日有

【伝承の首飾りの詳細】
効果：HP50%以下の時、自分に“攻撃UP”付与
HP：12～36
ATK：10～30
DEF：4～12
LUC：2～6
※ 数値はLVによる初期値～最大値

3SP👍🏻👍🏻👍🏻

正式宣布木劍 皮已收

why????

同樣降防但少1粒豬+貞德技範圍

如果隻game隻吉祥物由兔仔改成貓，下載人數應該多個零

係防 但唔係100%防

新角好正

稀に＝好小機會發動

有冇話幾點更新？

木劍可以收皮 雖然四星技同飾既加成應該少過木劍

但係技能範圍 sp 都屌打

仲要幾正

木劍仲贏三圍既

降完防用d大力既補刀唔好

唔知有無新野抽，我就快忍唔住啦

都係既木劍我都係當坦用，出去幫我降完防，我就秒哂d人

呢隻防太低 做唔到坦

琴晚十抽，一隻鑽蛋都無

無火法 無雙槍 無打手

打肥啲蜜蜂走佬好撚快..

差唔多1001 推埋去